{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1444&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 더월(THE WALL) 호텔"
    },
    "text": "周辺に位置する義林池、堤川駅、堤川ターミナル、堤川中央市場、青春グルメ横丁はホテルから簡単にアクセスできるスポットです。ホテルの向かいに駐車場があり、有料ですが無料で利用することができます。この駐車場は最大25台まで収容可能で、客室対駐車も可能です。客室内にはフランスのモウズマットレスと最高級寝具セット、大画面の65インチまたは75インチテレビ、天井型冷暖房システム、個別Wi-Fi、ネットフリックス利用可能、サムスン空気清浄機、LGスタイラー、ヒューテックマッサージチェア、レンズ洗浄液およびケースが無料で提供されます。 また、非常用医薬品も完備されており、便宜のためにトースト、牛乳、アメリカーノ、各種スナック類および飲み物も提供されます。セスコの防疫システムを導入し、全客室は禁煙です。ゲーミングモニターと高スペックのPCも提供され、ゲーマーに便利を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "義林池はどのような場所ですか？",
            "answer": "義林池はホテルの周辺に位置する美しい池で、散歩やピクニックに最適なスポットです。"
        },
        {
            "question": "堤川駅へのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ホテルから堤川駅へは徒歩で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "堤川ターミナルへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ホテルから堤川ターミナルへのアクセスは簡単で、徒歩で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "堤川中央市場はどのような場所ですか？",
            "answer": "堤川中央市場は新鮮な魚介類や地元の食材が豊富に揃う市場です。美味しい食材を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "青春グルメ横丁はどのようなスポットですか？",
            "answer": "青春グルメ横丁は飲食店や屋台が集まるエリアで、地元の美味しい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は有料ですが、ホテルのお客様は無料で利用することができます。最大25台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはフランスのモウズマットレスと最高級寝具セット、大画面の65インチまたは75インチテレビ、天井型冷暖房システム、個別Wi-Fi、ネットフリックス利用可能、サムスン空気清浄機、LGスタイラー、ヒューテックマッサージチェア、レンズ洗浄液およびケースが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる非常用医薬品はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは非常用医薬品を完備しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は客室に対して利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は客室に対して利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 459
    }
}